飲茶撞正隔離搞傳銷PARTY

應該點做

上得嚟連登問方你夠膽做咩

影相放上連登

佢有佢搞 你有你飲茶 關你9事

除左繼續飲茶
你仲可以做d咩

走過去問下，搵到幾多錢呀？ 搵咁多都無自己office 要出黎陪我飲住茶開工呀？

嘈到你唔信。係開哂大音響跳舞

個運作都好神奇。
1.介紹某某上台，簡介佢做過D咩工，上個月業積幾多。
2.配合十幾秒既大陸disco襯佢上台
3.重覆1,2幾次
4.台上幾個人係強烈音樂下跳1分鐘舞
5.落台，重覆1～5

要幾無聊先會用自己時間mon住人全程做左d乜?

成班垃圾係度圍爐，不知所謂

樓主呢d 時間去得飲茶，無聊d 都正常

問佢地攞form填入會啦，仲問

上車最後基會阿

有空櫈喎，坐埋去啦

你啱

大叫嘩乜咁多人俾人呃

我成日係sogo門口見到人排隊搭lift都會咁講

成枱同事係咁大叫係咁講喇已經，SORRY，人聲再勁都鬥唔過音響。

跳舞

好似有好多阿嬸係入面

錢，一個人搵唔晒

樓主係咪係深水埗飲茶?

利申: 試過揸旅遊巴由酒樓車班大陸人番大陸屄多過 like

喂喂喂，真係似呢隻FEEL